"Heere verhoede is vroom, maar niet voor het doel," antwoordde meneer Jaggers.
"De vraag is, wil je iets?
Wil je al "Het antwoord is," antwoordde Joe streng, "Nee."
Ik dacht dat meneer Jaggers naar Joe keek, alsof hij hem als een dwaas beschouwde zijn belangeloze interesse.
Maar ik was te verbijsterd tussen ademloos nieuwsgierigheid en verrassing, om er zeker van te zijn.
